tbb真係痴撚線

係大圍個啊伯暈撚左即刻衝上去影
果然事事關心